香港路就得三條，係咪都要行其中一條

一個兩制=保持現狀
一國一制=支那
兩國兩制=香港獨立

恥笑根本冇效果
五毛都係亂屌轉移視線
自己諗

咁你等死啦

港獨唔洗諗
得兩條路揀

其實你個3條路係同1條路

1 維持到47(最理想情況下）
2 47後
3 癡人說夢

一國一制。
遲早嘅事，唔好呃自己

保持現狀未姐係支那
有撚得簡咩

只要時間拖得夠長，台灣遲早變日本既沖繩
到時獨唔獨立都無所謂

台灣主權未定